其實做兵都幾好啊

係咪先
兵>陌生人

真係咩 兵係被利用嘅陌生人咋喎

兵會扣血 陌生人冇事

變做陌生人個吓會扣哂血
但兵有時都會回血

臭雞

街到咁多靚女 我死左幾多次?

你甘心做工具人比人撚咪冇所謂囉

Agger 甘心做兵既人狗都不如

呢家臭雞都收得成兵 都係因為有咁多樓豬呢啲on9仔

好撚啱 隻狗都威過你

你個名